有無方法造一個有時間限制o既pdf

即係過咗某一時間後, 就會開唔到

google DRM

push

會唔會樓主係想講網頁？

開你個pdf, 再print as pdf, 得唔得？

我google 過好多 DRM solution
不過好貴

我有諗過用cert 做encryption
但唔識點將張cert set expire date

Drm 係咪好易俾人破解